五毛打手出沒注意，今次係吹𠝹票吹本土

投票結果唔會盡如人意
但呢個係就係民意
原本就係泛民初選，點解仲要分本土非本土？
唔洗人分化，自己就分化左標籤埋，對家只係會偷笑。
另外，有班人又話某啲人𠝹票，又話某啲人唔值，繼而放負。
一個公佈就突然間牛鬼蛇神出晒黎又屌呢樣果樣，我諗呢一排都會不斷圍繞呢單野係咁吹風，屌黎屌去，最後自亂陣腳，大家各位睇路啦

推

幫推

最撚唔尊重初選結果嘅就係某啲連登仔

或者係集體式別有用心人士
目的係自我消耗
好似當初2014 捉鬼 反大台咁
今次傳統泛民/初選 就係「大台」

老人家仲多過連登仔投仲有咩好怪人
後生又未必個個夠歲數投
唔好輸打贏要啦 尊重民意啦

與其屌人點解有咁多票
不如檢討下宣傳有咩不足
之後繼續改進啦

立場姐姐我覺得係因為眾志。
眾志打國際線的成果上左神台，寧願label佢𠝹票，然後拉一批佢地口中所謂「本土」的侯選人，打立場姐姐，企圖分化，消耗。即使佢高票都好，希望令部分不滿立場姐姐的人對初選結果產生負面感覺。
點都好，over my dead body排第3我都係唔明白 不過尊重

麻煩有心人幫手推推 比其他有心既連登巴絲睇到
唔好被放負同被帶風向

push

你以為黃絲真係好高質咩？
唔好話五毛分唔分化啦
根本成班連登仔都各懷鬼胎

尊重初選結果

其實都好高質 走到今時今日 我覺得

咪就係靠班高質嘅
真係做文宣 任務嘅人先走到今日囉
或者咁講 好多連登仔都唔係黃
只係花生友

屌黎屌去唔係人分化
係連登仔嘅特質

某程度都係靠一少撮人
但無可否認冇其他你所謂既花生友 200萬 60萬都唔會湊夠數

又唔好一支竿打沉一船人
或者係有部分人屌黎屌去（你依家咪屌緊）
但亦唔可以否認有更大班人職業係分化帶風向

我無屌 講出事實姐
見你好似唔知咁